[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(33) 中風

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A.5星奶/火補 風補 國王AS >其次水劍(謝奈), 水法(麥提/AS), 巫女(由奈 原版/AS) 基本上宜家有五星就練

基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻

奶: 瑪莉，風補(補+必爆+加速+buff) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)

物理打手: 火錘專武 水槍 水母 (娜基AS 一拳超人) 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央專武收皮)

法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁

輔助: 巫女(尤奈) 風補

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

[url]://

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

點解an機仲未更新

咩title

古東d fear係咪冇成就的

係咪偷跑左??好似係東方後篇既裝備黎

屌真係中風

臨急臨忙諗唔到 原諒OK?

title叫黑貓老公收流風

我沉日叫苦連天,之後今日就單抽中左斬陣

但有排喎 仲有外典同外傳未出

收到風 黑貓 中咗風

熱血神父睇嚟會升5/AS (日版

屬性zone係咪放哂六隻果個屬就可以好勁？

普萊？

忍唔住手課左水法as同火拳

Push

有一個位擺瑪利

風王 大包米 阿佐美 貓 瑪利 仲可以放咩

瑪利冇用架啦 2T世界入面 補師係多餘

睇勢一定有五星 AS就難講 話晒大長篇無理由送一隻角咁少

又5本夢書真係吊高佢阿媽過海

係就好, 熱血神父我成238冥

收到風仲幾勁添

屌佢老母 抽果個夏日限定一次 又話隻隻十巴仙 全銅

我仲未有zone

唔好再收啲垃圾風OK?

點先信

我都未有 問定先姐 得4星風王同4星由奈

收到風5星神父將會代替瑪利變最強補師

唔夠靈晶好多都2T 殺唔到

咁我都有..... 我最快拎應該係s火法 但都仲卡緊

開眼伽硫？

是 有zone輕鬆打 無zone要練下

圖呢

有zone都係cut左佢個火陣 瑪利開盾夠唔夠頂？

唔知 我之前4星瑪莉頂唔順 宜家5星升緊去80再試下
聽聞話cut佢火陣會變on9仔亂出技

你咩zone
水zone佢打唔痛

已預備42本夢書

日版唔係用嚟法陣放必爆

終於入到終境

每一日抽銅門但出左依隻better than nothing

低lv桿嗰時永遠淨一隻釣唔上
高lv桿嗰時永遠清晒池都唔見湖主

岩岩抽到as雷利 未升爆已經覺得隻野離地。。。

每日一抽又係3星

佢地未有專武嘛

呢加必爆都要魔陣有角起飛先得架

呢加冰弓又要一開始buff 8樣先高傷

水法又要訓教

佢訓下教先啦

預言先 下星期必出新角

魔傷/西方教會 月尾普萊as

抽part 2
五隻有三隻冇
係都要中重覆, 我屌

水法T1訓, T2等魔陣咪得囉, 勁到癲呀水法

as火補 as魔獸妹 as水法 加埋瑪莉咪夠角
as水法個combo加%好勁wor

巴哈有人無聊到咁

又係你
食x啦

今日一口氣清哂現東八妖，易玩到呢⋯

戰力脹得好緊要，無哂當初自己研究過邂逅5戰/專武最終戰 既成就感

用2.0的角打1.0的怪

R j 就算加埋法zone比你 都要2T AF 先到億幾傷

2t af 4億幾都rj

那有4億幾

而家紫央既用處係咪拎黎打專武拎果百幾石

抽中as貓刀 係咪又係榜尾角

同龍槍加埋等同永動

即係輔助角 但我又無龍槍

任何40MP以下嘅招都永動, 又唔一定龍槍

回復甦醒個下當訓醒架啦

砌一次黎玩下先又

唔駛做飛機場啦
as伽琉火zone我黎了

日文既

總算用風隊2T打爆170小藍

874。。。要課幾多先有

點解佢可以af果陣簡個as魔獸女啲技咁快 正常要諗諗

熟咗邊洗諗架

超究極課長嚟, 巴哈有個PO天冥值, 唔計夢見角佢都有成30幾隻255天冥角, 連魚妹都255天

課完d 5星唔識砌隊 早知唔課

我要諗 好唔就手 次次用隻魔獸女都卡卡地

人生三分一時間起隻驚到

易到爆, 你記熟咗行動順序冇理由會仲卡
再難都冇可能難得過蝶火+AS會長

剩係最後先用招大咪算

弱者先咁做

課咗邊幾隻

幾時主線先出返難少少 第一章打大佬無碼莉真係難打到仆街先有感覺

終於突破單抽3星宿命

3.5星

差一張希伯利異節

咁你用配布打咪得

第一章就算有碼莉都唔易打

有外協個兩隻野易玩咗好多

冇架喇, 返唔到轉頭
除非WFS肯放棄免費仔, 整啲唔用神角都打唔贏嘅BOSS出嚟

學其他驚限用主角群打嬴

其實都得, BTW中篇果個分隊玩法都幾有趣, 可以發展一下

最憎果關我隻男豬重係4星等於打少隻，女豬果面又無得用af

其實角色要求更高，非課金重難玩

已經返唔到轉頭 太難打 配布打唔贏
太易打 課金無意思

1T no af 270萬 有冇人有特別組法可以高啲

更正 係400萬

呢加狗沖去打貓道拎全能之力 應該上到500幾萬

屌佢老味打本青蛙四星書打左納達拉火山 VH 成個星期都有，究竟會唔會跌架？

用突陣會唔會痛D

龍宮外傳報酬有羅剎之書

謝明燈指引，即刻打番龍宮先

做做下支線有兩句係日文
咩玩法

點睇d中毒/受傷技發動個機率係幾多
用地隊魔劍同老師招受傷技成日都出唔到

魔劍唔係必中架咩好似寫埋無視耐性

終於打左第五次阿佐美

原來我專武未顯現，所以成日都唔中

拎哂魔劍外傳獎勵都打唔到本書

我有3本，俾兩本你，你俾張希伯利異節我ok?

啊 ....糟了

唔駛啦
打多一場就出咗

用突陣就冇人一開始打抉痛個傷害出黎

課左幾多？

2k到我諗

多謝大佬

吃不到的葡萄

你打咗伽琉先打老師
我覺得伽琉係最難

阿妹我覺得最難打

5星戰隊都係屌打 不過我未開眼

阿妹計 咁緊係阿妹

睇你表演開眼 不過我見你都未有zone

有無人計過齊角要課幾多金

夠歐唔洗課

講得啱, 每個10抽都抽4隻唔同5星, 話咁快齊角

每日一抽, 4星狗頭

盾佬係咪蘿莉控嚟

完咗現東，出茶壺個期抽唔到開始冇玩回歸後抽到龍槍同As安娜，依加茶壺仲係咪必須？

唔用地屬咪得

唔係地zone?

29歲遊戲玩家阿源「課金」成癮致欠14萬卡數 調查指42%玩家每月付費打機平均花2000元

唔出自選都幾難有

2000$ 差唔多啦

每月2000同14萬卡數有咩關係 佢唔交卡數咋？

個外傳周圍都係25

換晒d野
剩100舊垃圾同咁岩1粒貓
去古東嚕

以前用咩隊打完ad出番黎都係個隊
而家轉左既...

打中二專武顯現 明明降左攻一野炸落黎秒左

我中咗四星黑肉

打咗3個星期火山王城vh都出唔到巫師書

我未打伽硫之前就出左 跟住2升3之後望多眼 咦有得升埋4既

我淨係想要new

想問下龍槍刷唔刷到東方副本？

帶乜都過到嫁

全體技

終於抽到

食左下男主aoe
2隻野死左個npc未死

非必要搵多3人個度
廚師詩人仲有個唔記得
事後再召入隊得唔得的

試下先

得

你唔係10抽搞掂咩

抽咗30抽

多石

想問下國際版魔獸王比人改勁左未 缺一隻火輸出

係咪升到次元鈎一級就可以升返箱

鈎要升盡

未，應該一個月內，我都等緊

個箱得60條魚 諗緊好唔好再升 但又怕少咗魚石 又要釣滿幾種 釣到手抽筋

邊洗升盡, 次元I都釣到, 不過機率比較低, 基本絕大部份人釣哂4湖主都升到上次元勾II

我都係1就釣哂
而家升爆都走魚，睇你有冇運

釣到魚妹之後釣到全部普通魚150 ， 4湖主仲係1111

更正返，應該係全100，我要拎石

浮標橡2就夠用？ 攻略話平均升上去

又嚟抽三星時間

橡膠係基本，我見成日走王咪升下卷線

垃圾都釣埋100條？

出嚟出去都無中過4.5星以上 基本上都當左只會出3星咁濟

10個左右啦

唔使酸 垃圾黎 但係幾型既

個機率咁低 預咗啦

好多人話抽到4 5星 真定假架
不過單機game 是但啦

好似啲人話中必5當期up角咁 傳說嚟

有10石嘛

想玩斬陣係咪 等loli同雙刀哥先抽?

首先要有隻陣角

抽左8千石 先中

又話零課玩家嘅

日本仔零課爆機有6萬幾石

課少過5萬都係零課

想重玩了

課長嘅世界

你又開小號？

好悶

講下笑即 想問下斬陣 係咪留力得loli同雙刀

唔明你問咩 留石抽lol i?雙刀係艾露嘉？

佢應該講依兩隻

無錯

跟本2.0打後出d角色都係離哂罩 無限推高數字

我本身都幾鐘意loli係唔係好想落雙刀哥
有j係原罪

是但落啦 有陣落咩人都係咁高傷

咁日版依家水陣最高輸出係AS安娜 突陣 雪弓同AS水法?

刷緊斬陣書

得3000無償石 抽邊個pool好

2000中呢隻淫g 收貨

兩隻水陣都夠異節升邊隻好?
二選一 好缺夢書呀

究竟點可以有多啲夢書

除咗外傳獎品，無開箱出過夢書。終境又入唔到。

日日綠票刷古東/現東, 紅票刷副本VH, 應該一個月最少一本

抽埋個1000 再加課有償1000抽必中
As紫央同風怪獸男

好多...平時刷男主天

日日綠票現東，紅票艾美天值，兩個半月一本都無。

有冇咁運濟

只求一張魔獸妹異節
我要見地牢詩人

祝你入終境啦

要吸下你d終境氣先得

去同佢性交借運啦

我法國呢到有位係話題終結者嚟

又機械人

冇佢有金蘿都冇用

環保既野

sor囉

係我

唔係掛

雖然現東啲野未肝哂，但古東、ida3同魔劍2應該清邊樣先 ？

IDA拎左隻角色先

原來我咩都唔係

未課蘋果嘅去課喇 課長就課埋VIP 祝各位次次10抽中嗰期5星

變雪人真係好得意

打陣。

打陣個名叫伊法(治國)

冇新專武

隻畫風好似h漫比人屌到墮落聖女個種

等緊月華專

預言成功左一半 睇完會中晒 下隻一定係普萊as

中

應該係碧微特果種用詩篇升5星

一定唔會 邊會咁益你 5本異節拎黎啦

人偶抬橋打陣出黎啦

可能係打贏就升

你何來錯覺覺得呢個大叔係勁角

你一定唔識WFS 你諗下3周年後所有角有邊隻係廢

黑喵又中 中風「角」 隻打陣又係風屬

想問咁既人腳應該點組隊
Thx a lot

想過咩關先

玩水隊
AS安娜 水弓 水槍 水法 AS由奈都好齊腳

有由奈真係連瑪利都唔洗用

古東係咪換夠害毒抉痛之換50骨果D
50換果D好似渣渣地

有冇凡用

拉克=水弓？
水法邊隻？

水弓=拉克
水槍=希斯
水法=麥提

thx bro

6個位 仲有一個邊隻。?

睇你需要啦
打AD嘅就擺隻高天值嘅睇下拎唔拎到多個reward
擺下d未滿lv嘅升下
或者搵多隻水屬角
Farm異節落AS尼姬

Thx bro

上次問過冇人理我

兩隻水陣邊隻優先D?
二選一要邊隻好

兩隻都冇我會揀由

有60幾MB嘢更新???

新角色

自己用緊由奈 回合完識回血

由奈 唔齊角 升隻輔助仲好

隻手

睇你想點玩, AS由奈可以無腦爆機
AS安娜可以玩1T KILL

AS火槌

呀妹嚟

阿妹下年先出五星

電單車男幾時上五星

應該唔是普來 睇影唔似中坑 似係阿爾德AS

啲黑影係占卜牌, 所以係黑肉AS

又燈?

睇大髀咁粗咁短 應該係仔嚟

仲好意思打忘れてません

十鳩幾個ytber 叫你as黑肉 你走去升火槌

Wfs 同香港政府係咪有咩關係

WFS=We feel sorry

咪撚係明明重有咁多女角可以出as版/5星/專武

等緊阿妹、公主、伊露露、黑肉

對腳咁粗唔似囡囡 似阿貓或者4星披風佬

再出3星騎士上5星

話說你幾撚時先肯出黎

Cls

原來唔駛專武貓刀, 下隻水鐮一出就已經可以1T 170小藍

係魔獸妹大力姐

咁其他三隻都要打條打傷害先得, 唔通你搵隻AS紫央就1T到咩

拉條工具人姐

你試下AS魔獸妹+冇專武貓刀+冇專武AS紫央+水槍只用4連
睇下其他3隻係唔係拉條工具人咁簡單

收到風下年周年角跟住NTR埋艾米而家條仔

阿妹隻腳邊有咁粗 我日日奶緊

你燈阿妹都算啦 唔好燈我呢隻好唔好呀

你奶錯 個隻係魔獸王第三隻腳

死撚開啦

ありがとうございました 2000石帶走 帶女人返屋企輕輕鬆鬆

又有得升天值

課長

基本上一定會出 我再燈都燈唔到掛

笑什麼同你一起奶的

我淨係奶艾米

G

你燈到啊妹出唔到五星

上次係官方偷功減料先唔出 如果唔是已出咗

G 你屎忽

COME

佢真絲 你咁識食

清識食 一齊?

ok

食?

雞
不了

雞來的

唔想分享喜悅

清心水清

分未

分WHAT

我以為你有野分享

慘了

6000石先中

下章後篇阿妹一定出5星救阿哥

你咪個個喜悅

又幾撚識玩

Up 乜7牙

竟然你想獨食
唯有讓比你

唔想槍咗你個喜悅 你明嫁啦

LOM 次次登入都要搵返d隊友?

新個性
為情所困：謝奈、阿佐美、杜伊、(伊法)、霧華、拉蒂卡

男主得咁少後宮？
應該所有女角都有喎

蘿莉就蘿莉啦 美少女

想屌

唔使狡辯啦

新角=ヒイナ增幅工具

變咗拳皇個鐵波肥佬

陳國漢

佢真名?叫開佢肥佬

我都好叻架

等狐狸AS好耐

應該要唔著衫先可以誘惑男豬

要多毛先得

係 , 矮仔叫蔡寶奇

利申KOF資深玩家

一女game就有班痴線變態佬

真 應該拉鳩晒佢地

應該除左海雷娜同風槌

艾米無份 佢應該係最撚困個位

第一個就應該拉你啦

啱 4gl嚟

NO 屈

係

NO 屈but true

好耐無玩了 對上係打嬴朱雀(靠石) 我依家應該刷咩副本打裝備好

Mp消費比人改到食得一粒 屌你老母wfs

迫人玩個條4星護士做乜鳩

打新劇情，
綠票打現東副本換靈晶（最好有3格獎勵先入）
紅票升艾美天值

好似係減%

連續7日機械人

聽日必5

生日30抽，0 new

重復しない 意味住你要最大化個傷害就係要自己被毒被傷 個兩個各加50%既礦石

加多一個mp消費/ 會心之力強化去全屬攻加25%

要被毒被傷就得個條女可以出

屌佢老母WFS 戇鳩鳩

哇 屌你連呢個都改低機率

仆街玩返暗改真係返唔到轉頭

飛機佬又諗住偷偷地咁改就可以平衡返
次次最後都係要比人屌 都唔係第一次
都仲未學醒水

日本仔好似唔覺 再者呢加班人一味討論有冇爆死 冇人理過 提左都冇人理

即是點？30%變咗隨機觸發？

CLS

眼殘睇唔到有咩分別

地zone隨便打過左完全體水劍
諗住順便打埋完全體安娜
天堂之劍一下將我d人以哂天堂

再嚟

仲未有比卡超

【魔界の槍撃/魔界的槍撃】 倍率:2.3 消耗MP41
全體突攻擊(特大)+猛毒/受傷(無視對方耐性)

【リコリスブロッサム /香草爆發】 倍率:2.6 消耗MP42
單體風屬性斬攻擊（特大）+中毒&受傷(無視對方耐性,3回合)+自身腕力上升30%(3回合)

毒傷固定3回好好多

感覺低左姐 唔排除自己黑仔左

我都覺得好難打懶得諗唔打住

中2必中毒？

有專武係

香草爆發係咪風腳招毒技

風拳用咗香草爆發之後喪用複合風擊勁到仆街好多專武同boss都係靠佢無腦過哂

但中二個招可能1回合就冇左

風拳寫有3回

銅門出月華bb

4星？

5星 雖然有 都正

生日岀水劍，0石了

生日快樂

多謝樓上連登有愛

龍官一百萬差11粒珍珠先可以拎埋本書 唔想再入

都係兩日半啫

代表wfs出騎士祝你生日快樂

多謝你

生日快樂 日日單抽中五星

淨返兩抽 多謝你

夠中兩隻

好撚毒

我真心

你真心毒

人哋生日咁燈人，今次真係唔幫你

真心無燈

磨左幾次
減力智加屬物耐諗住儲滿af先開但fail

睇巴哈+塞3粒晶落一拳超人度
4粒as珠+爆必一拳超人打5百萬秒左個王咁濟dklm

定好似50萬...？
隻王幾血？

個鼻同對眼好明顯喎

用媽咪麵Icon 話無燈

又扮媽咪麵

係咪要我祝你身體健康長命百歲

免費抽, 4星166

4星斧叔

5星水弓

16天值

求下你唔好

原來瑪莉專武要打三次

數完自己夢見5星得9 隻 今晚中重覆有冇天理？

d專武第一階都咁難打既喂 果時打中2專武都唔覺得咁難 打水弓專武降哂攻上哂buff都俾佢秒

第一戰謝提我有水zone先去打

謝提真心難 又厚血又高攻 最痛係招無屬槍 一下一隻

點解我去際偶1樓禁個土偶 佢話我有土鑰都無反應 點打隻隱王？

去打魔劍ad

有心人，坐等as

cls 原來釣魚唔使狂㩒 我宜家先知

狂㩒咗25級 㩒到手抽筋
一直以為要狂㩒扯線同條魚鬥力 點解會有個咁嘅錯覺

畀返隻手指我呀

原來釣魚係咁簡單

今晚就有必5

天冥＋16

必5是咪得原板？

應該唔係

求下佢比隻安娜我

唔貪心 唔中重覆就ok

原版

我想問下點入手釣？

我未開始

而家釣魚10LV 一星期釣唔釣得完
每日釣2個鐘

ff?

幫釣未

希望由奈+16

我之前應該每日釣幾粒鐘
釣1-2個星期先完

好悶 無野玩

去奇拉海灘 水都搭船上去

唔係,問得唔清楚
想問有冇話點釣,
例如係跟LV去唔同池釣?
定一個池釣魚釣到某數量先轉池?

理論上前期啲池要釣滿 前期咪幾個池瘋狂洗
攻略我睇呢篇

下一隻要all in課番黎既係咪金蘿莉之後再雪弓

風陣大波好似未出

雷刀哥都唔ALL

LOLI唔係有自選咩

整容怪

我屌

你真絲黎

裝返條丁

用膠水痴

雙頭龍

我屌你老母 wfs 屌屌吊屌

棄驚

準備抽必5

中!

Game都入唔到

+16冥

狗頭，dllmcfhnmslcnmb

166

其實未抽 驚開心得滯瞓唔着
諗住屌下佢 睇下會唔會百屌成才

必5 中由奈as

As國王玩L完 又重覆

屌你咩
抽足十日 最後出隻瑪莉

獨眼

+16冥（杜娃）

補洞成功

屌你老母

+16天 再加隻4星時雨

10日夾埋4.5星中2槍

狗頭as+16天

好彩都有新角

好識安慰自己

中左佢

好彩聽日先有必5 今晚大爆死

玩龍絆

龍絆on9 每次新活動都要抽佢新果隻英先有加成 再新出果隻又勁過哂之前果d 無限loop追英
冇新英同人連機唔俾入場

吓 新英會有加成咩

啱啱先打完主線14章
暗黑男豬好型仔
Feel 到2週年會出佢

依家唔知 以前萬聖節活動就要抽萬聖節光槍黎打活動 你可以唔抽但要靠技術打王 抽左就可以無腦sm隻王 仲要佢抽卡係要分開角色同條龍 嬲嬲地棄撚左

睇樣都似係超級坑錢驚

你都好耐無玩
萬聖活動都唔知復刻咗幾多次

唔係
絕對無人會課

手機驚引唔到人課, 即係垃圾啦

佢一出果頭3個月到啦

點暗黑法

你未打咩
我估應該係異界男豬

2020仲玩龍肥

手痕打場就中左

中黑肉 係咪廢

刷完牙洗完面抽
as路伊娜
新野

收到風係下隻AS

刷異節 不了

個魔劍外傳冇寫邊d人有加乘既...？

大波米BUG咗10場都唔升1天

渣ga

講完即刻+1

魔劍ad有冇煩d
最尾個度又要上多層
個王第1 rd個aoe又耐

伸利秒唔到

係好撚煩等到個mon都自動熄左

但又1T唔到佢，焗住睇左好多次

而家升緊阿妹

最易行都係工場升到艾米255先

af 都秒唔到？

魔劍2個AD係咪無fear怪?

已經每次計住時咁刷 睇下最快可以去到幾多秒

有

魔獸城先快喎
基本上遇一波怪就可以去到王關

青蛙先係最快

就快打哂獎勵都未見過

用得多加成角要T2先得

魔劍 王妹 斬陣 as狗秒
唔得就少一隻加成角 當刷不屈武

開心大wow現
改左名

3隻帶3隻加成
第1rd換男主出黎加防先唔會比佢aoe秒
之後af秒佢

係第2層稀有先有fear

唔洗加防名麻硬食都得啦

Btw,一早刷完了，想造哂全套不屈係無可能

好想要魔劍外傳個堆角色skin

除咗狗頭仲有邊個

唔加防
我d加成角會秒

狗頭as2

收到瘋AS會出

想問下打完主線，仲有咩可以大量加石，除左隱王

魔劍外傳第一個俾食物就係臨迪攞屌

釣魚

釣左十幾lv 魚先知可以較震機
之前仲望住黎釣on99

得10LV無咩心機屌

打第2次燃燒魔獸城已經跌5星書

唉 10日換黎教皇16天

木 不屈廢棒先難出

第十日中原版國王
起馬係new

中左八爪妹 雖然好似都勁+new 但想要其他多d

打哂啲獎勵 都未有

自從魔劍出咗五星 八爪妹就冇用

渣ga
利申釣咗幾個月

終於農到as雷莉, 裝埋靈晶即刻夠打夜雀, 真係火隊最後一塊拼圖

係紫色阿妹5星加埋專武 自己識加70%力再上受傷 裝3粒受傷之力 3連擊打落去仲痛過八瓜魚

可惜又係同紫央同一個下場

咁地隊除左茶 魔劍 仲要落咩

其實加咩都得 八瓜妹同魔獸妹成隊就得意D 有魚有肉有碗筷

老師, vc加速加力, 魔獸妹AS, 自己一個玩哂

新入坑 有冇話買多石號抽咩好

茶壺招vc真心有用 不過十本書刷到幾時

隻game一向都係得個刷字

我淨係知我刷完10本茶壺書, 風補果本書先得6本

Same

直接買個瑪利帳好過 其他角慢慢抽返黎好過
一開波就5星戰隊其實冇咩癮

新手期卡時之塔嘅寶貴回憶

茶 魔劍 老師其實都打晒
落多隻地屬拉下af條bar

課左個4千石 as魔獸妹 as風王 as尼姬 4.5風拳

刷緊龍槍書，青蛙20天得5本

岩岩新手果陣無5星幾刺激

用莉卡打伊燈真係打撚到仆街

我好似冇用補過1.0同1.5尾王
5星戰隊車落去

有協奏果兩隻五星 洗鬼課瑪莉

you are not alone

買完石頭號抽左呢兩個，選擇困難，點揀好

2: 安娜AS安娜 AS雷莉 AS克勞特X4 AS謝奈AS 路伊娜X4 AS 菲露X4 AS娜基 AS尼姬 斬陣 4.5 瑪莉 蘇賽特 西雅爾

3: AS由奈+普由奈 AS麥提 AS繆露絲X2 AS路依娜 AS安娜 AS娜基X2 AS雷莉 AS謝提 斬陣 紫央 杜娃 4.5 洛基 希斯 維娜

上面果個

下面有AS地補喎

上面3個陣唔係勁d?

2: 安娜(A) AS安娜(SS) AS雷莉(SS) AS克勞特X4(S) AS謝奈AS(A) 路伊娜X4(NA) AS 菲露X4(A) AS娜基(S) AS尼姬(S) 斬陣(S) 4.5 瑪莉(五星-S) 蘇賽特(S) 西雅爾(NA)

3: AS由奈(SS)+普由奈(S) AS麥提(A) AS繆露絲X2(SS) AS路依娜(B) AS安娜(SS) AS娜基X2(S) AS雷莉(SS) AS謝提(B) 斬陣(S) 紫央(B) 杜娃(A) 4.5 洛基(B) 希斯(SS) 維娜(B, AS-SS)

總結一定係下面

太好運之後係要還 斬陣之前都抽得好順
到抽斬陣6000石0隻5星之後 就決定以後只抽必中

以後自選

行晒成個雪山都無迎雪草，有無巴打知點執？

過多幾個月我話你知

唔怪得知
Thanks

原來已經課到有121隻角色

hi

安安

屌魚屌到冇錢
去返LOM 升友好

尋日免費必5中教皇，今日試下單抽中女教皇，有冇咁黑呀，中極都係瑪莉，仲要連續兩日

你就好 有as瑪莉

一早有啦，已經升到8x天值

連續2日都有女

as唔夠原版勁

臨訓前入個終境先

琴日買埋票入左6次幻璃
全部直入地牢

你有冇入咁多次

3號 又要返工囉dllm

report

佢老母閪巴士一係冇撚開一係三十幾分鐘一班一係爆棚

山長水遠返三粒鐘又放工

有無人發覺最近古東副本結算完全唔會出毒痛靈晶
最近真係一粒都出唔到

屌我今晚ot到係公司訓都得

幾時有更新開game快d

個機率低 仲要有堆垃圾屬耐靈晶同你食咗個位
所以見到海之國必入

佢寫下個版本

白票係咪又轉返做隨機 定只係我黑
六七次都第一層就被佢踢返出嚟

國際現東有冇邊隊可以唔駛af 2t平砍到豬爵同冇事

唔打朱雀好似好啲 其他兩隻都可以唔洗AF

但岩岩開放果陣唔係咁架喎，果陣係咁開到毒痛靈晶依加打十場十場都無

咩陣型？

又要農現東裝

THX, 你果個用到龍槍好啲, 我諗太複雜, 又魔獸妹又水母又中二又茶壺

我唔用大波同風陣, 轉咗茶壺+水母, 打條龍唔駛煩

我都係就返個天值去到360 況且一定會有其他角色更快更有效率

又話8月21 fix個bug, 依家都冇消息

送冥劍1, 笑死

送細乳之書, 笑左笑埋右
魔瘦王升LV

咪黎緊個patch改返

比詩篇我做乜...

我回果陣都仲未出更新note

新手岩岩玩，想問應該先練邊幾隻？
全部必5都抽左了
好似好雜，而家主要用緊斬隊

你買ac定咩

有呢啲角橫掃晒都得啦

有枯梗加埋娜基用斬陣應該夠爆機

課左2千幾自己抽

新出隻角唔抵 唔值得課 佢個慶祝都幾求其 靜係送幾本書

魔獸王係咪親身仔,係咁BUFF

係,送垃圾,夢書都唔比本,
魔獸王書比5本,另外5本都唔係打/買

唔洗刷都好嘅 個個等緊佢BUFF

斬隊風隊都得

出男人做咩

國際版地隊:
魔劍,AS水母,速度角(拉茶壺), XX
後備茶壺
以2RD AF來講,
最後一隻前排放咩好?

魔獸妹AS食唔到爆傷,忍者我食曬無屬靈晶,
貓刀同狗頭就夠書,諗緊進唔進AS,
定放老師算

老師咪得, 倍率又唔差, VC又加速

佢講到個關超難打，上wiki又搵唔到

又打多左個古代八妖,
依加差 夜雀,
打左幾次,就算用火陣火隊,滿到一次FULL 既AF,都扣唔到一半,
又唔識磨

其他八妖,好多靠2RD 陣AF秒,呢隻唔得就殺唔死

要好多靈晶先2T 秒到

個確認更新中 冇補償俾人屌到仆街

岩岩打夠5個蝶火女異節
如果風屬得中二上痛毒, 係咪唔洗升

有專武未

原版連專

升完再等as專武

有冇片？

另外我覺得火隊無咩人材，
風隊有風拳，中二，傷/毒靈晶
地隊有水母，魔劍入傷痛靈晶

水隊有水陣可以用爆擊（我覺得同樣入唔到傷/毒，但係大力過火隊）

火隊我用月華,茜同火槌，加火陣都唔覺得勁
(As火斧抽唔中，唔知勁唔勁）

火斧係唯一必爆火屬角

點會呀, 有妖刀茜火槌贏硬啦, 係唔係你靈晶未裝滿呀

照道理無靈晶都應該半條血多啲 我無火陣 as火斧都無靈晶都扣一半

終於得左，
刷左1x場,先做到頭幾rd主力唔死

茶壺？

IOS更得

要佢招必爆掛

入驚真係快左

說好嘅超難關卡仲弱過天茸

風陣加瑪娜好輕鬆

係，必爆加vc爆擊加攻

必爆咁屈一定放 冇AS火斧就用茶壺

點解我入驚仲係咁慢

快左係斷秒計可能

係快咗啲 但完全唔夠以前快

我set 一分鐘lock screen
未更新會等到黑左
而家未黑已經出繼續遊戲

點解有人今朝就更新到 有d人(姐係我)仲未有更新

更新第3章未 係咪要執柒

ios an模擬器更完都冇問題

收到瘋
係

更新完第一場ad有夢書

唔怪得風補同水鐮係同一個池

500石

啱啱單抽 中斬陣

見到你依句即刻單抽

想問下屬性隊係咪高速拉加力/智/減防 跟住開af打佢老母就得？

岩岩試左單抽，出左機械人

海蕾娜外傳中伏
做做下佢走左去冇得用副本刷上3000

用嘉里德都入到

劇情講到兩個都走晒
要刷野怪上3000即刻冇心機玩

冇記錯嘉里德應該仲響度 你睇下有冇

冇 要打50場野怪

後篇嘅後篇都未出

水鐮有冇食評

時之女神應該完啦 爛尾

時之男神呢 出黎幫女神復仇

收到瘋時之男神係再也巴

咁你都知

更新未

呢個阿妹幾正

唔掂喎

比d掂野醒神未

你啲品味同渣爾德差唔多

真喎

瘋了瘋了

尋日中斬陣4.5 星 今日幾場出書

可以儲定石 抽突陣

咁正都話唔得 想知平時食開咩

化到咁行都咁普通 卸左甲一定好7

我唔準你質疑黑燈王嘅品味

釣魚就畢業 差機場隻湖主

全150先畢業

有咩意義

攻略見好似好難打仲係到諗點先打得嬴個淺綠毛細佬專武二戰 原來開地陣阿妹一下就斬死

單抽金門 水鎚as

點解會單抽 儲埋10抽唔好咩

入game見隻貓跳出黎比每日獎勵都會疾一疾

10抽都係保4星 同單抽都冇乜分別

搏佢岀4.5
需然未中過

魔獸王粒vc就直接送已覺醒，蒂亞朵拉同碧微特就自己食書dllm

更新完 load片頭係快左10秒 但係入到game lag返10秒 有咩分別

親生仔

起碼叫入左game

頭先入game以為hand機

靚到

開始卡朱雀 係咪可以刷野圖儲裝了

Saber

例牌答案升lv

麥提係咪多數用as唔用原板？

你唔係課完咩

咁啱冇水隊

收到風出專武復活

岩岩十抽出兩五星會長加 4星紫央

dllm

幾時出

我用普通麥提加冰妹過 全隊2隻水

ida5

好正 好過某貓嘅品味好多

冰妹？

外傳妹

終於送到黎

請問煉獄界點去的

pk眼殘到...

Diu duck ho

貼紙？

但係D英未升好
卡左係煉獄 慢慢磨算

幾日内入3次貓神社

睇完裝
諗住煉獄界一度可以一個地方整哂3款防具
唔駛好似東方武咁行黎行去
然後煉獄界係分4個屬4個地方

派咗500石了

魔獸王萬歲終於打得贏天茸啦

利申：無茶壺、as魔獸妹、as火斧

對比起魔獸城vh邊個好啲？

踩住三個同伴嘅屍體

我唔想用票

三位表示：

Yes

屍體師

法國官方忘記咗天塔個兩位女角

連續十次第一層出返嚟

國際版個換靈晶幾時改做免費 好窮

五境地牢nmsl

而家拆出黎唔洗錢啦

係咩咁好

其實現東個瓦落多上限係999
點解巴哈個攻略會話儲夠70就入一次辰之國？

前排仲要十萬一次 魔獸王之後就唔洗？

你忍到手理論上係999先換都得 不過肝死你

唔係喎 我上2個星期拆唔使錢

反正都要肝滿 未儲夠就入咪嘥咗次刷碎機會

其實有刷古東啲錢都多到冇地方使

如果另一個地圖係冇瓦落多執我就會入去換靈晶

開箱有夢豬

出斬陣果次改, 好似係

170好入啦，冇得一次換哂架

係喎 會無貨 150入一次
20無嘢好買

間唔中chok到加速你就哭𠹌咗成晚

我無睇過 新手唔識

2T平A豬嚼都仲係差少少血

仲未夠膽揀朱雀打

搞掂, 換留力量徽章
之後等突陣雪乃1T

實抽到

yes, 太易抽了

又入貓神社 近排機率提高咗

魔獸王用減火耐
加珠同爆珠3招

因為黑仔嘅話換哂50粒靈晶都仲差啲力速靈晶，所以我覺得啱啱打現東入辰之國可以先睇20嗰啲啱唔啱用，再睇舖頭入面嗰啲

又單抽中水劍
可以打爆朱雀了

原來大包米同阿爾德5星係唔洗用夢書

新手入坑，抽邊個pool 最好？

-.-“

煌斬陣果個pool

目標係抽封面？

j死人咩as姣狐

補link

刷完10本茶壺書紅票唔知刷咩好...
男主255左

!!!!!!!!!!!!!!!!

30本 真靈
斬陣30本

我尋日10抽中 唔想練

天搭個兩條女廢到咁都唔出as

全巴又要打J了

都露到咁不如唔好著啦

紅lin 天狐

除咗個男人

紫央, 可憐哪

柯煙鳥 有500石隻狐好似本身有70天

刷碎順便升埋

睇落都唔似勁

微絲細眼屌閪唔偷懶

我要10本夠

咁as伽琉個d點整vc靈晶

真係佢 新打陣個故事冇啦啦插一段落去

WFS啲屎橋真係呢

但有維婭卡專武 打陣應該屈機

法官大人

巴哈成堆人討論大波搣匙專武係先疊buff再攻擊，定攻擊完先疊buff

咁有冇得出結論

睇動畫似係打完先buff

其實冇差別 你加咗buff 先攻同先攻再加buff 係一樣

梗係有分別 個傷害都唔同啦

第一下同最尾個下咪有分別
但就咁睇多數都係攻咗先buff

應該都係攻咗先buff
但佢哋試又話有啲小怪秒到又會buff咗先攻，好多濕碎buff

魔劍vc係咪要各打十次先拎到個vc?

個但丁紅茶 咪示範咗老師
有四下唔同buff傷
如果係buff咗先攻就唔會有四下唔同 而係三下

唔一定係咁 淫賤搣匙應該有bug

你試咗

其實miss 有機率buff 兩次

我冇咁得閒試
睇巴哈閒天班人試，結論打單數複數會出唔同結果

我準備好晒 呢隻game條條女都係我的

比條金毛ntr晒鳥

4gl

7百幾天咩事

幾時先再有霧華pu呀？

一係出專武一係出as，等有自選可能快啲。

條條女？

金毛或成幸福賓周

金毛賓周 港女個個追住含

又學生妹 又有動物玩 仲有雪人玩埋冰火

屌雪人係咩玩法

天氣熱玩到凍就塞落狐狸條尾到燒一燒又再拮過

師兄識玩

師妹OK?

本來見刷大波米刷到現東360,紅卷轉打魔獸城打魔王詩篇,
但見到魔獸城特別少5星書出,得火孤,想順便刷下角色靈晶都冇,

我都係繼續升返大波米天值先

咁360未

成隊過左360，
但大波艾本身未255

唔洗255啦，刷到古東+現東都夠360就可以將d紅票要黎刷其他

例如打書整vc靈晶/刷冥值/清外傳

聽日有支持ae活動，請大家著到as國王咁以表誠意

可以刷主角嘅

收到風主角AS好勁

一世都見唔到了

玩左差唔多9個月終於升做5星

趁個pool就黎無最後10抽，終於中斬陣

原來啲豬加爆率, 加埋招大招自帶爆率25%, 隻摩獸黃根本就唔駛用70%爆擊果招技

刷異節地獄 個淫狐

抽啦望, 刷異節小朋友先做

邊度25%

點解去親崑崙山都變到好lag

咩機？我用iPhone X都係

如果每把專武都可以出個任就拎得會更加好

點解你咁歐

一樣iphone x

新手問野 抽到4.5 係咪直接儲異節上as 比較好
我有隻克勞特 同 雷莉 想升, 升邊隻先好
異節應該打到2046 都未必齊到.係咪唔理上左原版5 星先再算

第一日知？

好似無架喎我一向帶70%爆擊up火斬+儲珠斬+大絕

應該係太舊了

試咗先講啦

我iphone 7 plus唔覺有lag
你邊個位會LAG?

有幾新手?
其實異節只要3本,,剩低2本可以換,如果入到終境,仲可以自選,
有心升AS,其實唔難,反而夢書我仲缺,有D野想進,但唔急用都唔升住,
急用既,暫時升過茶壺同龍槍,
你呢2隻(非AS), 我覺得唔急住升,因為升左唔會成隊勁好多

其實都唔止, 睇番魔獸王呢句, 即係唔駛新果粒VC靈晶就咁3豬都必爆
"自帶暴擊率25%UP，並消耗全部珠子增加倍率和暴擊率，每珠倍率增加2.0，暴擊率增加25%"

國際服 一出玩左兩個星期 以家回巢 岩岩打完25 話

咁快有5本夢書?
我好似好後先齊野進

你未過曬主線,打主線拎石抽下蛋先,主線比好多石,
進5星,我覺得打到無得點拎石,
只差D難打既隱王 ,靠每日乞衣石儲一個月 / 課金,
個陣先睇下進咩

窮 留石俾下隻新英 我新英係要必有 唔可以斷個角色數量

佢3日唔埋就終境

做乜嘢唧你哋，我又唔玩日版嘅

響其他地圖冇事 一入崑崙山就lag 唔知係咪因為有落雪動畫

一入果下會黑畫面lag1秒左右，正常嘅，係隻驚做得唔好

唔係初入game wo
依家初入game隻速遞貓出黎都會lag返5秒已經慣左
但係崑崙山係無論幾時入都會好似唔夠ram咁行路dela

咁你試下刪驚再裝 我冇事喎，係一入崑崙果下會黑畫面一秒左右

又俾你講中，貓境再終境

其實依家係咪random左 我成日跟住巴哈張圖都入唔到終境

而家一入就決定咗你咩境

咩圖？

呢個係啲人記錄佢地入過終境嘅路線
你求奇撳就得, 巴哈有人估係一入就已經決定你入定入唔到終境, 撳都係比你過下癮咁解

爆石爆到痴線 5場一本異節 但一本狐狸都冇

爆石打不如抽算

同法露奧傾咗 今個月唔再比你入

哦

咁我又好多異節收穫 你要開真vc靈晶 點都要刷

刷完啦 有得j啦屌

咁易刷到架咩痴撚線

課咗幾多粒石

睇唔出咁癲, 下膿把專HP最大果陣3倍傷害

尤因升左把專武, 冇想像中咁勁 但火隊得斬陣有必中受傷技

越出越痴線

一場魔獸城我打45秒 由1800刷到2400 你諗下係咪真係易

打左200場多啲

4000幾石

45秒

新貓報到 玩左個零星期
睇完資料話 ZONE 角先係王道 斬ZONE好似就完 應該抽落去 定係等個零月之後既 ZONE pool 先抽好? 暫時只有 AS 安娜 同 4星風國王

4000石抽仲好

斬zone=最屈zone

多左好多異節俾我開真vc靈晶 仲要必開到as

你估咁易抽咩

咩進度先 建議你2.0之前都唔洗介意邊隻角勁唔勁
1.0同1.5是但打都贏 反而我自己覺得你咁快抽到5星戰隊秒住過仲無癮 依隻game好就冇pvp唔洗同人比

你打邊關

解左魔劍2 剛開始1.5 其實唔係急著抽 只係唔想錯過(如果)啱用而且有 up 既 pool

我啱啱睇斬zone好似冇左啦
留石等下個patch啦 新角只會越出越勁 下個pool應該係as風法 風zone

魔獸城 好快就可以一關

咩必開as, 先200場 係你好彩唧

一時無留意時限 咁安心等下轉

頭50場都出左3本

As狐狸點樣可以1/2T火力最大化

雪女就可以1T 400萬 諗極都諗唔到點先可以組第二隊有咁高傷

出3本去搵矮仔換埋兩本咪得

200場有幾多夢書？

3本 黑到癲

3本人地既異節

有冇配置睇 一野打6億喎

無突陣都打6億

我用埋八婆落毒打沙包都係得一億一下

我仲刷緊多一粒毒弓俾蘋果睇下有冇得好似個護士落晒兩邊毒傷

終於打贏阿佐美專武

最易 但都咁難打 我磨咗半個鐘

4.5水劍升做原版定as版好俾d意見pls

有as由奈、as尼姬、水槍等，無as聖騎士

緊係原版

點解護士落到毒傷 蘋果唔得 大家都係冇傷害 上buff技

但以抽角色pool黎講，原版中既機會高過as好多

所以我先prefer 自己升as版，原版等佛系抽中/歪中

而且我有4.5版，升as都可以練住把專武先

As好唔好

一定原版 專武輔助性太強 As係就係火力高前提係要下下爆擊

其實4.5係咪可以打專武戰 我睇唔明巴哈篇專武文寫乜

齋4.5 唔得
有as就打得 但打嗰時要換返原版入場

as囉 仲可以睇多個劇情
你都想我咁答你唧

點先可以改運

同九尾性交轉運

唔好男人老狗稱小妹同亂咁燈就得, 好似係

簡單d講
要可以用原版(剩係得as用唔到原版=fail)
同做第3個任務(原版5星任務or as個任務)

解鎖條件:該角色第三任務完成/遊戲劇情第一部完成/必須以原版姿態進入戰鬥

原版一技兩降，加30巴仙，自己一下無靈晶都十萬喎，組個垃圾隊都有幾百萬af 起無靈晶情況下

好等下次更新抽埋先決定

As 異節點解可以難打到咁 玩幾耐先儲到5 張同一個角色
玩白卷十幾次都係頭兩下比人踢返出黎

克勞特 as 勁d 定原版專武, 我有4.5 維那, 係咪用原版克勞特, 等佢出維那S 就升隻維那上as 會好d

以家用緊維亞卡 mona 同原版蘇賽特同yuna 諗住練埋隻阿佐美

求意見 thanks

異節其實唔難出 夢書難出啲
白票就同你情況一樣 已經廿連第一二層出返嚟

佢係話同一個角色異節難出，所以多數都係打夠3本再用玉換，好少有人齊5本先轉

國際服下隻應該as維娜？ 最緊要都係個陣姐 不過通常必中都唔會中嗰期隻角色 升到嘅升國王先好似唔錯

國王專武for中二槍同之後一堆突陣怪物用
至於你唔抽要升維娜as farm異節咪又係有排等，齊國王as異節可以升嚟用住先，起碼叫有陣用

真屍

如果等佢隨機跌, 3 本一樣(同一個角色)都好高難度.除非有得自選, 但要去到第5 定第6 層先有得選 我諗100 次都入唔到1 次

真係好睇運, 所以樓上果位巴打話200場就齊到異節只能話好好彩, 出異節得0.1%機率

咩屍, 喪屍定疆屍?

我是喪屍實追住你咬

打5本一樣異節其實唔難

總有一日會打到

200場3本 其實唔係難事黎架

你自己計下個機率啦
正如我話一日入三次終境唔難，你信唔信

全部都係運。同抽角一樣梗有人一抽入魂，又有人百抽唔中。

如果副本獎勵開到五格就爭好遠

都係帳號既問題 你敢唔敢相信 我未入過終境

屌！

report到佢bam啦應該

我終於入到終境對上一次都唔記得幾時

你講笑咋話

其實都係近期差唔多farm 哂現東先夠360天
唔計玉換 暫時都係得水劍係齋出五本可以升

係 痴撚線 終境就好似傳說一樣

嬲！ 砌極都組唔到狐狸既速攻魔法

都係用返ユキノ算 速開加抉痛真係得安娜as做到

異節係咪要天值第3個結算先有機會出
如果係真係新手唔駛諗 最高都係重覆中過yuna 有32 幾時先有120

所以要升阿佐美嗰啲角色 得閒抽必中五星 慢慢就啲天值就會升

淨係出新pool

你啲運係哂啲異節到

突然星期日公報更新, 聽日抽爆個淫賤精靈

橙 又要刷200場

其實係抽角

咁佢係好j既 值得啦 雖然又係倉管

好丁第一 而家傷害都係拎來睇

丁你

4GAYLO

你唔係屍咩？

as維
仲未有風zone

維娜係咪好過克勞特

日板出左as風法之後國王好似得返原板拎專武有用

未有國王
可以刷異節升隻風zone

綠色飛好撚難出異節

普通h都有

渣GA

打緊末來東方

如果入左終境唔郁
到聽日更完先入
會唔會有新as書簡的

siu4

GG

上面jm9

執村長枴杖係咩人嚟

塊面好肥

標題名唔好再改到咁衰

一息尚存，抗爭到底。ユキノ世界第一

向gree 開戰
向WFS 開戰

差一張魔獸妹異節，一個月都唔跌

換啦

係咪我電話問題
d app隔耐少少冇開, 係bg
再switch番去就要重新load過
其他app問題都不大, 問題係呢隻要load好耐

用緊xs